[老鼠子是大家的偶像]馬體會 對 車路士 2

差d，達狗

唉 morata

達

唉屌

啊啊啊啊啊啊啊

差d

呢球難射既

一野怒轟啦

隻腳真係

呢球係咪向王子致敬

呢球對面個後衛追到尾
唔似上場果個

仲未換人

達子我屌你呢球都食唔到

劇本係咪王子絕殺

屌

對面換gimenz做乜勁

王子

怪唔哂佢
對面龍門封位企得唔錯
後面又追得緊

Baka又撚甩

壓唔到大位出腳

達子真係好鐘意推右腳射

推得太行

巴卡要換了

其實都難射啦

oh oh ohhhhh

王子 回傳咁射

換法比啦
開始hea

唔夠硬淨

放水

比人壓住 角度又唔係好

依球可惜唔挑高，反而想射角度，個位太窄，太難射

baka開始柒

王子報恩

王子幫手幫到盡

佢已經特登夾硬黎射角仔避開個龍

真係牌都無張

仲以為換走雷斯咁好

Alonso唔撚掂啦屌
球球都控甩

無氣

王子果球推順曬都寫到咁

BAKA連柒

達子將d能力用哂落頭 隻腳就變廢

牙朗好撚慢

食死左姐

阿朗攰到

Baka

對面換哂三個
我地一個都未換

安

用波能力有待改善

準備ayi了

Baka回防成日都散步
喺咪冇操腳

壓過對面算係咁啦

呢個時候我係干地都唔知點換

一換好似會甩碌咁

跑到上去都腳軟控唔掂

後備除左後防有邊個你用得落

日日同luiz做massage

依球難上場果球好多，後衛迫得緊好多

出 安

出安

又做on9野

仲唔換人

隊長

真
一換就要轉陣
位換位又只會降grade

屌 食屎啦Cahill

雞曉

Cahill

抖下啦隊長

上年睇對祖記 佢成日比人逼兩逼就比人偷

Cahill真係無撚用架

安換法比，安同世三換位

輸依啲罰球，好麻煩

入硬

呢下食硬偽隊
好麻煩

真係考干地功力

屌你偽隊又做on9野

因為依家係最已陣

爆炸組合同電欺

你係咪入錯區？

換達仔 想守和算

法比又做乜撚

換走達

亞衣

達換ayi 唔撚係掛

對面咁又無黃...

換人守執一分啦
就快爆

後面永遠都要7

法比又後場斷波

無氣
頭走跪左係到

黑雙剎入來了

shit

換2件無腦孖寶

阿朗法比兩個都無氣mark王子

換走達仔

亞衣加契仔 真係好睇

Willian 絕殺

嘩 柒頭安

做乜鳩

M 朗本身慢，攰就更慢

世三都換埋

完

但係唔換

無計
要留力打鏝
守得住已經夠

留力?

亞衣又依啲時間入黎

lan 啦屌你老母

睇左80分鐘有腦既 而家10分鐘要睇返冇腦

ayi+lan>>>>>>世三+達子

willian

後面仲要係雞曉

換栢度都好呀 換安

換走2個入波功臣。。

後備本身唔夠深，下場又惡戰
作客和到我收貨

仲換入兩個炸彈

換超人頂頂都好
左路下下爆

場上即刻少左兩個腦

今日打得最好果3個換走2個
仲要係垃圾....

干地真喺冇辦法
週末又要打鏝城
唔收唔得

希望守住1分就算啦

安絕殺 我一星期唔反安

willian入黎扭屎忽花

干地留力
morata， hazard一齊休息
條防線要生性

如果而家有飲水就可以換埋baka

換哂啲垃圾入黎

Hazard 未復出嗰時 干地好鍾意 柒頭+Auntie or Pedro+Morata

換世三走係咩目的

打鏝

反cup即刻唔反Cahill 同 lan

岩聽 同埋打反擊呢兩個應該都夠用既

要對曼城 收主力守和都合理

要準備襟10分鐘平安鐘

換啲攻擊垃圾最多都係攻唔入

成日都唔記得買左飲水

開始瘋狂傳失

反CUP 邊個都唔反

Morata>ayi
Hazard>willian
由歐聯級數變英超下遊級數

好撚差法比

今場法比既作用係。。？

亞衣對熱刺嗰場證明左唔係

依個組合入到波
我開live 自含

法比今場

換埋老超人出黎啦

屌你老母契仔安你快d死啦 咁樣傳波 仆街啦

留番個有料既都好...
唔差果10分鐘姐

Hi 法比？

法比開始短路

條撚樣

巴卡要改下

屌你老母 成炸下體會人係後面咁樣傳 係咪神經病呀

屌你安

Dllm 做乜撚野

即刻自殺式回傳

英冠下遊呀

好彩 Baka

肯即刻比但比失

安仔你想點呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

即刻俾人撚狗

屌安

仆街安

屌你安 負數值

LAN

亞衣控第一球就甩

屌你一出黎就助攻比人

安神

我屌你老母呀安

屌你安助攻

藥膏嚇死

屌你 willian

屌你咩安 果個位後腳

法比換天神 雷斯又打防中?

係短短幾分鐘 安已經夠時間証明自己

真係戇撚𨳊 呢個位咁傳

快撚d斷腳啦柒頭安

真係夾錢租飛機掛banner

我屌你咩安
俾個波俾到咁都仲敢膽屌人

lan 屍屹路啦屌

雷斯有牌仲推上去防中

證明自己垃圾

反而出天神 雷斯推上去防中

我屌你老母臭閪wilian

推雷斯上防中？

真係

安真係好穩定
穩定地廢

放依條友出黎完全係玩鳩自己友

法比除左岩岩幾下
其實唔差

唔好再証明 大家都知

Yes 無令我地失望

睇5分鐘 對面打多個

大你兩星期

開咪屌鳩車迷

大你5場

跟

點解ANNOUNCER叫人吹雞之後唔比走

印埋佢波衫又點話

係咁架啦
佢地要0失誤

大你7場

剛爹頂唔順爆炸jer

王子幾多機會

俾主場走先

大你一季

分批走廢事打交掛

大你半季

契仔安你死啦 10min都可以咁垃圾 on99

lan 又表演下限

分開走驚搞事

勾腳都唔吹

我自己覺得兩間球會關係唔差

玩咁大
谷住谷住好辛苦嫁喎

亞衣依個時間出黎都唔迫

出左呢兩個柒頭之後就冇攻過

對面呢D波永遠唔foul
痴撚線

個球證都係on99

反cup即刻cap圖

柒頭安插水啊

Cahill
lan

all lan

少左達左支點回後又冇世三hold波，預左啦

法比近門射失果下之前
佢衝入去已經比人勾低

無啦啦指十二碼點嚇死人咩

換出來都唔跑

唔輸偷笑啦屌你

偽隊好鍾意用 仆街式解圍出界 係咪顯得熱血啲

個下mma又係屈
主場雞到爆

係咁吊高波做乜

應該前場hold 波
但果2個就偏偏...

知俾地波都係斷掛..

波都搶唔柒到

唔差，不過馬體會打法咁埋身，打緊比賽中，一定燥

是但啦
橫掂前面兩個都係唔識踢波

平安鐘

Ayi 有無掂過波

完啦好嗎

亞衣咁好體力都唔迫緊啲

機會安仔

扮野

How willian ruined chelsea

Luiz

Luis又黎

絕殺 goal

Ayi

Goalllll

黎啦黎啦

收皮啦柒頭安

亞衣入波呀~~~~~~~~~~~~~~~

絕殺

goallllll

雷斯假撚到

雷斯

嘩

有得bin c

AYI

竟然係亞衣絕殺 估你唔撚到wo

屌你老味正,絕殺,呀E

亞衣又有得執

亞依!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!絕殺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好運ayi

咁都執到

你老母亞衣

絕殺呀屌你老母

絕殺！！！

吹埋完場雞

以後唔反安

快D CAP圖呀

屌baka

啊朗

條友實有排j

GOALLLLLLLLLLLLLLL

吓

亞衣絕殺

wa!!!!!!!!!!!

垃圾入波丫

WA!!!!!

Kante-> bake -> M.朗 ayi

3場唔反亞衣

入左即完場

阿衣-

ayi

猜得好靚

Goallllll

-6仔

牙朗仲要右腳俾

好感動

fifa 99分啦

直接完場 球證好波

屌你正呀

唔反阿衣了

@EA Sports

靚

baka first touch 靚到

wow

ayi!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ayi要上fifa打文

咁都贏到

呢球完全係贏英超嗰球翻版黎

牙朗右腳出到

last touch 真絕殺

馬體會3個人執迫亞朗
亞衣完全冇人mark

好撚好睇

影9住哥狗

亞衣係咪第一腳掂波

仲有冇人反呀衣？

亞衣係咪射手榜排第一 又可以吹奏

又中二病發作

計唔計？

COSTA嬲嬲豬

DC

沙皮狗

我屌你老母 哥狗慢慢喊啦

conte win

好滾動

吾皇呢球傳得靚呀！！

阿朗助攻 亞衣入波 燈到

叫撚咗出嚟 !!!!!

冇人陪willian俾人屌

絕殺呀 幾撚耐冇絕殺過人

迷亞衣一日

比佢J返一星期啦

Baka 比Alonson 好型

牙衣有得撚FIFA Admin

要喊了

DC狗

沙皮

哥狗

又可以問多次ea升能力了

-6足球

喺度撐邊隊先

哥達

真絕殺 人地波都無得開

好撚爽 好開心

見到條沙皮狗死狗咁樣真係爽

J亞衣一日

永遠都係小禁區一腳波

哥狗個死樣

轟轟轟

沙皮無眼睇

贏baka同亞朗

王子應該幾嬲luiz

我朗好波

吊你老母win10皮返身

巴卡呢下都好抵讚

唅撚啦 哥狗

ayi係咪第一腳掂波？

三個比人屌足全場既人炮製球入波
Baka後腳比呀朗
比呀e入

冇人估佢會入

costa唔好喊啦

3個跟牙朗
無人mark阿衣
做乜鳩

阿朗右腳出

沙皮諗緊不如番車仔

痴撚線

costa

原來有買埋客win，差d唔記得左

Baka果下彈得靚，衝晒出去

baka彈得靚 啊朗右腳出靚波

已經99

呆撚左，咁都入

阿衣出藍卡了

cls

洗廁所都唔要佢

雷斯博犯規

成個入波都猜得好靚

簽哂PERSONAL AGREEMENT喇

撚仔開心到

係禁區儲左好耐

哥狗個樣

小禁區之王 出咗小禁區唔識踢波

99阿衣

好爽呀

心好涼

100👌🏻

Yes

我覺得馬體會啲人搶到過火左，小禁區既球員都唔mark

冇得返安半季

牙朗抵讚啲

死狗樣

一入波即吹完場雞 爽撚到
幾耐未試過

成個組織都好靚

佢地fd底

我又大叫左
笑住咁比人罵

達子今場身體質素離奇地好
冇跌反而仲撞得開人

王子：仆街又落降頭

今場偽隊其實踢得幾好，冇點做太多無謂野

唔怪得叫車迷唔好走住 原來有絕殺睇

知道西甲個吹罰位係邊

仆街揀波踢

差d大叫

Morata 火影好撚勁

西甲ma

屌哥狗個樣想點

約高呢下冷靜,分得靚

morata同亞衣幫干地連面都贏埋
臨比賽前announce costa走，跟手比賽兩個前鋒一人一球

將功補過

想睇馬體出局

係，但一般小禁區有對方球會，邊都會搵人mark住先，亞衣仲要企左係度一段時間

火影 好掛住呢個名

似會啦

因為對面都無畀人撞開 達子踢過幾場英超已經升左Physical

車仔今場打得好，平時對西甲勁旅都係俾人圍攻，今場打到好似主場咁圍住下體攻

6分

慢慢開始習慣英超，比起西意甲真係太體力化

must not

睇到時馬會再打首都狼個結果

係，番到英超要keep住
下場有機會可以執下

睇下之前係邊個教練教先啦

下體主打防反冇得咁計

世三出玩左，就叫世三多
依場有阿李feel，體術100

不枉唔瞓睇波 聽日返8點依家心情都好好

巴塞打主攻
皇馬打快速防反咁正路都縮後啲
馬體會打果種咪以前車打果種守勢足球
明放比你攻

Michy was so good
Any party? No😏